[K仆] 9月期待邊隊回歸？

SJ好似今個月回歸，唔知俾唔俾到Black Suit咁既水準呢？